2018 入境主任 (9) 繼續齊齊收call

又一個新post

2018 入境主任 （8） 齊齊收call!

Offer god

新post拜拜offer

新po 繼續誠心求offer

咁多位巴打都係batch2?

新post 拜offer god

新po 拜拜offer god

補交gf200 d資料係咪代表已經vet緊

佢打畀你叫你補交？

係 打嚟話入面有野漏左叫我補交

巴打batch 2?

Gf200有咩資料要補交
好似大部分都係寫就得

恭喜曬

繼續拜神

漏左嘢冇叫補交

繼續拜offer神

巴打咩no

Same

應該係369X開頭

今日有冇巴打有消息呀？

係咪全部 哂

男朋友有阿～

果日問的

offer神啊

offer god

offer!!!! goddddd

每日例行三拜 offer 神。

誠心求offer

Offer god 求你俾個offer我男朋友
男朋友！你都要堅持呀！

繼續幫男朋友拜offer god

Offer god

但係呢個星期真係好靜

So far 呢到報喜既巴絲都唔多過10個

比較想知vet到去邊

兩年大招都冇份
可能真係冇能力

[member] 夢唔夢到call 到咩no. [member
]

而家係跟緊分定no.?

巴打 現職？

同感

等收RL

唔好咁灰啦 應該仲有機會

未call到batch 2嘅
不停咁自我安慰緊

應該真係未喎 琴日先叫<5000既巴打補交

希望係啦

batch 5000 前, 乜電話都無收過

我真心覺得可以放棄, 比心機返工

batch 1

In 成點？

希望batch 2嘅巴絲收到call之後高抬貴手喺度打幾個字

同求 等我死左條心都好

希望我男友有io offer!!!

呢

大家共勉之
其實無人知最終請幾多人，所以batch 1 仲有希望收call。

舊年本身話200人最後開左9班

唔比講係指唔可以上網講，定係家人朋友都唔可以講？

其實唔比人周圍講都合理 大家平常心啦

問點解唔比人講既係咪無番過工... 基本上絕大部分大公司比offer簽約都有保密協議 政府更加嚴格啦

雖然我都好囉囉攣 但就當等待都係考驗既一部分啊

我覺得上年大批咁請call到上年12月至今年1月然後send regret email再立刻今年年頭開board再請，係因為上年雖然大招但都請唔夠人，寧願開board再請都唔俾上年fib in得唔好嘅人有offer。所以我覺得今次係細規模會請少人，因為無論係接受申請嘅時間短咗，考生人數都少咗好多尤其batch 2。

今次唔成功嘅巴打唔好放棄繼續努力，剛過去財政預算案撥咗錢俾入境處今個年度請人，所以覺得2017會再有大招，希望好快可以再戰，大家努力

希望呢兩個月call完再即刻開board請，記憶猶新再戰

繼續拜offergod

Offer god 求你俾個offer我男朋友

offer神

繼續幫男朋友拜offer god 唔駛急 有就得

神，請給offer我男友

以往都無咁 今年唔知衰左咩

12月嗰陣收就驚

點解咁講？

IO offer god

有咩ching試過miss咗call?

訓前都要拜一拜Offer God
求賜Offer Call給男朋友

offer god please call me

Offer god 請賜IO offer 比我男朋友喇

求求offer 神
比我尾班入都得

Offer God

Offer god 求下你俾個offer我男朋友

繼續拜拜

幫朋友拜offer god 求下你比佢做到IO啦

愈諗就會覺得自己in得愈差 呢排個人一靜落黎就會好depress 唔係純粹有冇offer既問題 係到底點解果時interview有啲位會答得咁差

明白的 每次都經驗 明天會更好 下次都會更好
我in幾個dept都幾年 都係收皮 或者其實好多考到既人都係考左好多次 都係衰左起返身 下次做好d
毅力同一路進步可能會係下次考到既原因
唔開心一陣好喇

本來都係咁諗 最灰係身邊已經有frds收左call 又忍唔住ff自己都會收到

一日唔行到最後 都唔會知邊個笑到最後
共勉之

真心好佩服再考既巴打 再考既壓力一定會好大

今年冇得報料個人更加冇安全感

Salute
希望我三次考到

準備同佢地做同學吧

幫男朋友拜Offer god

［member] 巴打咩u? [/member]

幫男朋友拜offer god

身邊好多人一take pass...仲要條件差過自己
真係灰左

為喜歡的人拜offer god

咩條件

I know that feel bro

27號入camp

利申 我朋友

大家早晨
Offer god

共勉之 porter巴！介唔介意分享多少少心路歷程

知唔知入幾多班

拜拜offer神

已經準備好隨時入班 求求offer god 派offer

呢度多唔多非三大巴打？

巴打batch2?

10000打後candidate number 真係有排等

就到收工時間 希望有啲聲氣

係

今日有冇巴絲/你地既frd收到？

即使今日有人收到 都唔會上嚟講
由等到個心囉囉攣 開始無咩感覺

Offer 神bb 請給我的男友一個io offer

冇聲氣

咩風都冇
都唔知今日係冇call到人定有call冇人講

繼續同男朋友一齊拜offer god

想問下有冇fg 收到

有，唔止一個

人生贏家了

唔計今日 仲有11日就到31號
表示同自己講等埋呢11日
過咗31號 都無 就重新出發

有冇人知上年大概前後call咗幾耐
想估返今年大概幾時call完

10月尾到12月尾

今年係咪7月中開始派？

唔知啊，我見呢度好似最早7月尾

希望大家9月底重收到call

望就咁望
真係唔知係咪真係會兩個月派晒
上年12月尾一炮過派埋幾班可能係因為要趕1月開新招聘之前派晒去
但而家距離下次招聘仲有好多時間慢慢玩

留個名
大家應該都係剛剛FIB完一個月左右了
等 等 等 。 。 。

最尾個個星期fib,一個月都無

好漫長 快啲了結我

Batch 1考既巴打都等佐成個幾兩個月
大家一齊慢慢等下

今日真係完全冇聲氣？

好似係 要問下有入tg group既巴打
冇人敢上黎報喜

冇tg group完全收唔到風 跪求巴打放風

tg group 都係靜

大家早晨
Offer god!

明知自己無咩機會 都要拜下offer god

Offer
希望今日有消息

知唔知係唔係真係跟fib分派？定係夠高分同vetting 左就隨機派？

因為我自我感覺係好既，但candidate num 6xxx過左我，我驚有咩問題出現😷

巴打65xx前?

45xx後5xxx前

你收到風已經到左65xx?

巴打咁有信心 我同你都係差唔多no. 但已經當自己衰左

你in成點呀？

應該真係跟fib分派
candidate num前個D因為vet先 所以派左先
之後個啲可能係 夠高分同vet完既就隨機派

沒咩特別，不停自身佔左一半時間，3個字到，一條情景玩多3個字就完，沒咩邊題答唔到但可能佢唔鐘都無計

你依個係邊度聽番黎架？😣

係唔係最近停左call?😕

不過不失，已經好過好多人，因為我接觸有好多only 20mins

Ching 你見成點，分享下

有人得20分鐘都有call
所以未必作準

可能係call夠佐兩班or三班 要再等下一班先call 可能咋
btw上星期係咪都係冇聲氣?

唔係，上星期係有

開頭既部門題，時事題 都流暢同答岩哂，自身題 呀sir 都問得多 同 有串 ，但我反應快， 都回應得唔錯 ，直接同中問題要既答案，朋友都覺得我既答案okay 既，情境就比較短，只係madam 串左我一下，但我個回應答到點解請我做IO而係 唔做IA （show 我個思考過程證明我有判斷力），之後呀sir 問多幾題自身（興趣，人生規劃）就完了

上星期頭call過? 見你問最近停左call

竟然有時事
時事係問咩

Thanks 🙏🏻一日未有，都很忐忑😷我為左考IO 過去一年放棄左很多野😩

入境處最近有咩新聞?

我既最近係指依兩日😖

巴打見校長?

我都識兩個10-15分鐘 入左頭兩班 所以時間完全唔代表d咩

佢地d 背景資料？

佢地係咩背景？

應該都係 前面d test都有得參考下 in得正正常常都應該有offer 唔洗太突出

應該都係啦 fib正正常常 written apt test ok既 起碼支筆寫得

你個fd 大概係咩 candidate num? 頭一位數字都可以🙏🏻

利申：唔係校長board

唔好la😂太多🙏🏻舉手之勞，講一個數字啫😖

另外，你個fd 個底係唔係好靚？三大，英文好，港隊etc.

我都想知

offer

星期一二係咪都係冇消息？

同問

繼續幫男朋友拜Offer god

終於

清 成功了？

大家唔好消失希望
仲有唔少位架 發夢朋友話一日六個至八個 會收多過上年

congratz巴打

未有 仲等緊每個星期五

七巴batch 1?
恭喜巴打

巴打我追返post你number後過我 咁我下年請早了

2

恭喜！！！

Candidate no. 咩字頭？

6-8之間

batch 1 是咪玩完

一日未收reject letter都仲有機會, 舊年最尾都有mix batch 1,2 call

利申: batch 1

收到

求bc god

唔自爆

tam sir board， 20分鐘in完

覺得有call既你地好勁，同時覺得冇call既自己好廢

真係 覺得自己好撚廢

想問你覺得自己written 好唔好？

一般般 寫野不嬲唔算好

咁你覺得自己表現如何？

我上年返唔到香港考written

Interview 不錯

No

幾時有call 架

呢幾日啦

恭喜哂
我要下年黎過

batch 2尾而家好緊張

今年少一半人入fib，但又會收多過上年？
希望大家今晚再有朋友發夢啦

利申：batch1等到頹，已經當無offer

公開試 語文成績好嗎？因為我都覺得自己表現唔差😖 謝謝

利申：高考語文 E E ,Cre 22

CLC D UE C
Both oral A

想問下最快fib完幾耐收call

有收到call既， 介唔介意講下自己個公開試語文成績？ 暫時發現有call 既都唔差😷好似都佔得重

謝謝

既然都考完 知佐都改變唔到

唔係既，睇下佢係咪咁跟分，如果係,即係重有機會😂同埋下次考睇下點補救，知多d點都好事

其實公開試既語文成績唔重要, 而係你本身既語文能力, 本身你能力好, 公開試都會高分啲啦

即係而家都call 左4-5班喇計埋Insiders

發覺入境都幾鐘意請空姐空少做IO
身邊已經聽過幾單

睇報雜誌啲真人分享
不約而同地見過前身職業係空姐空少

對得閪客多掛
但空姐空少d 人事關係好麻麻

唔計
但上年fib 多成千人

希望係

X 2

batch 1 應該派得7788

唔好講啲衰野

最尾一日見，

其實依加先好似Call 緊第3~4班 ：o)

大家早晨
IO Offer god!

對 好耐無見營養師

其實還可以 但係我唔係做因航
男仔做飛傭特別有著數

今年candidate no.好似去到萬二only

咁快去到candidate no.7000?

13000啊

我係尾二嗰日apply candidate no.已經8千幾，最後一日有5000人apply？

有frd 13000

今日有冇消息？

好似冇 tg group既巴打有冇聲氣？

搞正收到掛號信通知都亂咁想

好想考但體能唔夠

為男友豬拜offer 神，希望男友豬有io offdr

各位巴絲有冇聽過派call派到年尾？

大家早晨
IO offer god

前年試過 call埋waiting list

吓 派到年尾...
佢唔係等人用咩
不如拿拿臨派曬佢啦

又一星期了

Molamola,offer都打錯字

在我心上用力的開一槍

RIP
收到EMAIL話唔得了

IA

一打唔洗找

Offer god請比個機會我男朋友

你有最新消息？

下個禮拜入第一班

請問有冇IO telegram group

offer god可唔可以望我一眼

今日已經係FIB Final Day一個月後嘅第一日

好彩既可能要等三個月（上年好似係）

Offer god 請你比個機會我男朋友

過左一半未架？

計埋insiders?

即係call左一半左右？

科大絲打，收唔收到風幾時再開招聘？

[member]上年9班係計insiders 架？ [/member

睇返舊po好似10班不計insiders，有錯請指正

唔計insiders, 上年係開左11班

8班仲要不知計不計insiders

有冇人收IO call 加CI FIB 呀？

3月預算案話撥錢18/19年度擴大公務員編制，入境處新增800幾個職位，以為好快接住會再整多個大招

[member] 星期三有兩位巴打收到 應該keep住有派？[/menber]

一日call 幾個
唔洗一個星期都一班

希望聽朝morning call係入境處嘅電話

照推論 9月尾無消息應該收皮架啦

唔係指今年多800幾咩@@

咁又啱，ia全年招聘好似已經最少有兩年不停keep住請，無理由又請哂ia同文職一個io都唔請掛…
另外科大絲打，想請教吓今批招聘係由今年1, 2月開始，應該係計17/18？

求offer god俾個offer我男朋友

Me too ，你咩字頭架？😩雖然話字頭唔關關事

Btw,我有fd 係翻call 既，佢係1000前，佢準備左成年，覺得自己fitness ，written ,impromptu,GI 都滿分，BLT 是滿分

所以我到依刻都唔知係咪跟分

科大師姐可解答嗎？🙏🏻

嘩 寫essay 都可以滿分

*高分啫

你frd幾時收到？

上兩個星期，其實我想指出，跟分派係咪真架？ 因為我依個fd 對自己每一part 都好有信心，但好多人後in 過佢既都派左先,而且感覺都冇佢咁有把握😂

求Offer God比offer我女朋友

咁有信心又唔係一定高分既
既然翻call 你覺得唔係跟分 仲會係跟咩

希望有

I don’t know,may be 男女比例，專科背景，年齡etc.....其實點都唔緊要，我淨係想知點解個個都話跟分😂，想知個出處啫，定大家吹吹下當真啫？

所有紀律部隊都係跟分call
係講fib 個面試分數 唔係筆試體能小組討論分
至於你講果d 專科背景年齡性別
fib 俾分時已經考慮左

請教下🙏🏻你是如何知道這些資訊？謝謝

其實都唔知call 緊batch 2 未， tg 都冇乜聲氣

請給我能幹的男朋友一個io offer吧

Batch 2收到應該是真的

咁我可以收皮了

未 好擔心

聽講下星期入新班😩

即係第三班？

今日已經入新班啦

應該係? (只計outsiders)

係，我既意思係可能已經第三，四班都call埋。。。

有冇巴打知今日入佐一班定兩班？

[member] 1字頭

咁係好事，即係好前個d 會翻call

Offer god 請比個機會我男朋友

你個fd 幾時收到架？

咁都好早收到wor😪我收番樂觀，我有case 1字頭後你依個一星期收

每日call 5個 條數好易計
基本上9月尾無就完架啦

點解收call 既唔上連登😕

可唔可以唔好再係呢到打emoji
唔知以為去左香討

咪講左收到offer既唔可以公開講囉
幾肯定到最後你收到都唔會上黎講
最多一句話收到就潛

收到都唔會即日講 太易比人知係邊個

Thanks!!!

科大絲打，你係指Call 多8班，定total 8班呀？之前可能誤會你意思

offergod

有五班咁多？

誠心祈求

等到晏就睇下有冇聲氣

想問舊年派既call 係幾時派到幾時架？謝謝🙏

戰到最後一刻

For ur info ,有fd 個妹2017 年8月1考，11月先收call

今年少人應該快d,但校長interview時講過今年既招聘期好長，由八月到年尾，請耐心等候

去年係未完fib已經call 緊？

哩兩日係咪都冇料到？

希望offer god真係可以比個機會我男朋友

發夢要人做住文職等入班

知唔知你收call之後最近有冇停過call 人？定依d 就係指最近call 既人？

謝謝，一生有福福🙏🏻

請offer god比次機會我男朋友

點解sickman成日都發到夢咁勁
留意咗好多次 成日都發到夢

有call

大概字頭plz🙏🏻

Offer神快d叫入境處人call我男友!

20號之後fib嘅人收到未

同求啊 有冇朋友有消息

Offer god
順便同求20號打後考生消息

打定輸數了

我都有呢個感覺

我反而覺得九月十月再Call

7xxx

九千

聽完就算啦
但聽返黎係仲會多過上年

二千尾 校長+1

Same feeling but board B ,人生最慘係好努力準備，自己應覺都良好，但咩都冇

比次機會啊

平常心啦 估都冇用 當自己冇call 正常生活算啦

誠心求OFFER

Offer 神求你給男友io offer,就今日call啦

大家加油啦 平常心面對

又一日

繼續幫男朋友求offer

又一日 開始冇咩感覺 但都繼續等

想死

多謝offer god 終於收到啦

請問咩candidate no? 幾時in?

請問你個朋友是親自認識，還是隔左重的消息？因為我都都收到類似既消息，但我個個唔係第一手，想證實下

如果係就大家可以輕鬆番少少

God please 請給男友offer!!

6xxx 7月15前 final in

呢幾日收到？

係呀
利申 唔係我，係身邊嘅人，原本幫佢mon post，肯定消息正確

唔好死心！ 你幾多號呀？

佢過左fcbc唔知都會唔會比人叫返住文職先呢

同你嗰fd差唔多

快d call

你功德無量

tam sir好嘢

謝謝，知唔知關咩事？：）

想問通常係幾點打call?

校長嘅收到啦

想問下有冇人知第三班幾時入班，定未公布？

[member]前面科大絲打話今個星期一有2班, 咁姐係黎緊入第4班[?/member]

27/8 係第一及第二班
咁第三班去左邊？

應該唔係la,頭兩班係27/8，初初好似真係20/8，不過後尾係咁改好似

求offer god 比個機會我男朋友

科大絲大 有人退出會唔會後補番人數？

點解唔係

仲會call到幾時

踏入九月希望大家都有好消息

點9法？舉D例子

Es ist heute schon September. Nichts .

基基

聽日有新班入嗎？

求offer

Wish us good luck

Offer 神！ 請給我男友一個機會！

下一次再請人係幾時？

呢轉係咪已經請夠人喇

沉 了

？

Post 沉了

如海嘯衝擊我使我向下沉

等到覺得無所謂了 有就bonus
無都無野輸 下次再努力

好似未

要入左轉IA先

請賜offer比我男朋友喇

即係有一排唔call人住？

似乎依排都有人收call,仲要有個case會令你對入境好失望，會發覺同fib 表現完全冇關係

利申：真朋友，唔係自己收:(

所以我都唔會再點睇依度了

有冇諗過可能你自以為fib表現好，實際上你朋友表現得好過你

多謝你既提醒，但我不便將朋友案例放上黎，首先不用理會我既fib表現，獨立咁睇，你知道個真實情況相信都會失望，因為我依個朋友都覺得自己in 得好差，冇咩準備過，部門題唔識，情境題亂答，自身都覺得自己答得差，佢預左唔得，唯一好既係fib 以外既野，讀既科算靚科

當然我都會反省自己，但我只係想講d客觀野，讓大家知道個標準，即使以後努力，都可以更精準，謝謝，不喜匆插

有冇諗過你朋友能力係100分，當佢講自己考得差嗰時其實佢都仲有90分。其實好多人都會放大自己表現唔好嘅位嚟同人講，你讀書時未遇過？

睇開d啦巴打，唔單止入境，其他部門都會有咁既情況岀現，好平常。但你個fd有offer代表佢係某方面的確有佢過人之處，大sir年資大過你年齡，佢睇人唔會差得去邊

實際上有好多你所謂背景一般嘅都入去去

有無諗過個朋友講嘢有保留
唔通大大聲同人講：我in得好掂呀 叻過好多人
凡事講嘢留3分呀 一陣入唔到咪柒

無咩準備過=睇哂成個網
部門題唔識=唔肯定答案，但撞啱
情景題亂答=又係唔肯定，咪用common sense撞啱

我知我咁講，你地可能覺得我自以為是，所以先會反問我係唔係自己睇得自己太高，但我講既係係儘量中立，即使我評價自己都係有參考過其他朋友意見，不過點都好，大家參考下啫

你朋友所以面試唔識答唔緊要，但佢點回應？係咪好得體？好圓滑？說話技巧好好？好冷靜？講真e d技巧好講天份，重要過你答啱部門題、處境題、時事題，因為e d係硬知識，入學堂慢慢背都得。

我都明大家都會偏向質疑，因為我同佢都熟，真係都知道個情況，同你依度講既野完全冇關，唔岩聽咁就唔講了，諗住講多個情況大家知，但大家都鐘意否定，那我不說了，謝謝

冇否定你依樣野，同我講既野都冇衝突

加油啦，睇開d

No ,冇咩組織過，回應佢自己都覺得一般，情緒管理方面 （不過唔講咁detail)

其實我相信佢，因為實在太多e d case

唔係la,首先我朋友人性冇你地講到咁 ，第二，因為我同佢同一天考，我見到d 情況，所以知道佢講既野係真

依d 野唔再分享了，完

你依度講既好野都冇，客觀咁講，我個fd都咁講，同埋佢本身一開始唔係咁上心IO,所以佢收到都震驚，而且未必考慮take offer ，因為為一早已有其他安排，完全冇利益衝突

呢d感受會令到你成長 因為等你知個世界就係咁
睇開d 唔得咪下年再黎 人生總要有起落 下下順風順水你未必識珍惜架 加油

唔會咁快啦

777兄，覺得你是一個成熟既人，抵你收到offer

我第一年都同你一樣咁架
但邊有得唔認命 係你既就係你既
做人睇開少少 先有正能量再捱落去

唔好嚇人la ,最多咪call 左四班

777兄，如果今年唔得，我想向你請教下

唔止7班

其實無論有幾多消息 堅既流既
大家都明白未收收皮信都未係收皮
有時間不如睇下新聞 陪下女友家人 日子可能仲好過

11XXX未收到
唔好咁快打殘我嘅期望好冇

已經唔諗offer
希望快啲出regret
係咪叫regret god

regret god
起碼有個結果先

offer神！ 給我男友offer吧！

請賜offer比我男朋友

無晒消息代表好多上呢度嘅人收晒call 潛水

自知無offer 已apply report...

唔相信已經派哂
1. 上面有現職巴絲提過今年會開8班 目前似乎未call左咁多人
2. 上面有人提過IO會停一停call IMMD要搞左IA嗰邊先

雖然上述言論無從考證 實際情況亦冇人知 但大家唔好咁快放棄 校長已經話今年招聘程序上可能要等3個月左右 祝福大家齊齊收call 共勉之

利申: Batch2尾 同樣苦等緊未想死心嘅人

Offer god 請給offer男友

11xxx重等緊

點樣問攞report？

努力搵工了

今個星期有冇call過？

冇追post 係唔係順candidate number call?

Thanks

我都聽要搞ia先

繼續為男友誠心拜offer 神

IO Offer God

誠心為男友求offer 神，請給男友io offer!!

海關post好多熟悉既臉孔

[年經] IO 同CI 一齊黎, 揀邊份好?

我兩樣都冇